深夜例牌叫春

個次係我唔啱
如果我有覆你...
每次諗起都仲係好後悔
有冇人明？

善心打破零回覆
收皮啦死毒撚，你閪都未屌過呀